［競猜］攻打大學已成為常態，下一間係。。。

估 hku

#最後popo又入咗中大搜証，唔知有無搜查令呢

推唔到
（緊急要人）再唔出嚟幫手下星期黎明行動成效一定會大減

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

[急]呢場運動急需和理非出嚟show民意

推啊
幫手spread出去

夜晚記住去埋愛丁堡個集會啊

6/10

我錯了， 又係poly